[全面崩盤💔💙]巴塞隆拿球迷討論區(240)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
16 - Gerard Deulofeu🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

細力架可唔可以生性

留名

辣殺力架

力架同會員一樣咁on9

下星期對轟

你個名on9 d

有無人睇左琴晚場波

睇到你俾人換走就無睇了
只能夠講生性啦你

我都想 希望只係傳媒炒作

留意到呢排牙朗回勇
有冇打算改名叫牙朗(第一人)？

系

不了 出過幾個post 話牙丹係垃圾都燈唔翻

歐聯出局=崩盤
有咩唔妥今晚同土方sir講

巴迷要求高到呢

連登疤區手足：隊隊都可以456疤
蛆就守死疤
鬥攻又唔夠鏝、痢
鬥體力又唔夠拜、賤

過到軌先講啦
Molamola

巴菜

咁nigga真係垃圾呀嘛

歐戰經驗真係好重要
未來熱兩回合都長時間打得好
但兩回合都係有5分鐘自爆

關咩事
死熬狗廢就廢

尋晚舞王入12碼都有跳返part舞

有無片

施利臣係咪第一次救到12碼？

土方話呢d只係地頭蟲喎 仲唔係崩盤？

終於有人明我嗡乜

下
上場比車狗完勝 唔係崩盤係乜

諗返14世盃果時如果敢帥留返個位換走施利臣,換入告爾救十二碼,我應該入唔到決賽

片：

戰術大師既始祖

心態廢 第二球俾大巴拿咁樣後上 兩隻中堅唔知做乜 第一球西瓜個球又真係靚嘅 下二轉點估到

連廢老都救左5球 抵啦

下星期就到我地出局了

如果賤種唔贏歐聯就算我地得個國王盃我都接受到
不過諗深一層 美斯30 小白33 無咩時間剩
10年後巴塞仲可以衝國內雙冠
20年後巴塞仲可以衝國內雙冠
30年後巴塞仲可以衝國內雙冠
但歐聯唔趁美斯小白未攰死衝多d
以後就唔係錢同高層既問題咁簡單

美白根本冇人接倒班

到今時今日仲有人唔明
你睇熱刺點解俾人笑就知點解你寧願應該炒少場基羅納都應該要俾美白滿血打歐聯
你睇點解1516巴拎西甲但wfc就知
國內雙冠非常重要
但當你係歐聯同賤種有極大差距
西甲只係有好過無
國王盃更加等於無用

其實你問一般非西甲球迷
巴塞定皇馬拎西甲 佢地都只係覺得:哦

當年炒完賤種6比2好重要
但其實更重要係跟住2果場歐聯淘汰車仔
所以美斯當年係國家打毗前係話:寧願輸皇馬 都想贏車(因為差4分 輸俾賤種都只係差1分)

如果贏唔到車拎唔到個歐聯
命運已經唔同

所以唔趁美白係度衝歐聯
領先咁多分仲要場場聯賽死出爛出
係戰略性錯誤
況且從來無一隊波拎聯賽係場場贏哂
問題係你失分得黎失得on唔on9同值唔值

你俾主力休息到而失分 可以
因為對手打得超水準而失分 無話可說
你叫美斯踢到殘而失分 ON9

不過我仲係對華dee有期望
睇佢對馬拉加出咩陣就知佢係咪適合教真正既頂級球隊

最可惜既係華dee唔敢輪換
一陣對馬拉加又full team

最on9既係古無得出歐聯同丹唔敢係歐聯出
聯賽又唔用盡d

諗起full team都要苦戰先贏 甚至贏都唔贏唔到
就好撚灰

垃圾丹比利 億幾水貨

出多過三個正選都地頭蟲中型班領隊啱唔啱

其實有成個星期休息
馬拉加作客完 周中返主場踢
最多換兩三件 你比班友抖成十日都無MATCH FITNESS啦

古天奴就真係可以用盡佢

真 前中後各一至兩個已經好盡 古聯賽係應該要用盡佢啦
我覺得羅白都需要休息 希望打廢隊出下冠a

華dee似係唔會將AV擺右閘
羅白要打足

前中後各一的話
輪換美斯影帝艾巴 都心足

冠a打閘仲好撚過av

華dee av=右中場
想睇冠a 由上季冇右閘到而家一場機會都冇
佢地寧願踢死羅白

係都唔出 吹咩

8/3/2017
PSG出局
7/3/2018
PSG出局

唔笑依 睇埋下星期先

14/3/2018
疤狗出局

豬俾me car是100percent的ball

一齊集氣8強先出局啦

要Thiago巴打唔睇轟場波先得

你刀唔好睇

大力架琴日踢成點

唔睇鳥

u咩居心

屎

除左UTT之外全部力架都係垃圾

信我 疤今年入到決賽

仲有Semedo嘛

yes
國王盃決賽

想人Quote你個名？

唔好咁痴線啦

sick ball ar ching

Copa delay Final

Now injury ma

聽日3月9日係6:1一週年,果場真係好熱血

個陣睇到灰機咁濟 之後要趕飛機 睇唔到下半場 係車到咁f5 比分 見到最尾6:1 喊左

見到卡雲尼入波都知大勢已去,但又想繼續睇,到最後幾分鐘奇蹟反CUP真係喊左

個場真係睇得出邊個係真疤邊個係假疤

其實今年華維迪係勁定-6？

我carry+賤種失準

佢啲換人真係

羅白就係真巴

重記得當日成村爆閘燈到反cup
一諗起佢地捱左成晚夜睇撚左成場波最後谷住射唔出個樣就開心死

我相信T.Lemar都係其中一份子黎

多謝

琴日場波
Nigga仲玻璃過巴利
快啲搵水魚接手啦

佢真係搞到巴好牙煙

俾機會佢啦好無

應該唔係傷下話

咁啦 如果佢再食燒肉 我買機票去西班牙斬佢啦 大家比d 時間佢

私生活仲衰撚過屁馬

毒撚 朗顛 有眼睇 作為職業球員都可以咁 總要得個20歲應該係最有火個段時間 條友而家波又踢唔好 又掛住玩 食burger 真係唔睇好 唯有寄望美斯so9幫大佬屌下佢 umtiti 班同鄉勸下

而家打歐聯 個人覺得少左對突破翼
來緊歐聯邊個代小白

緊係球王AG喇

朗癲真係 衰夜蒲 如果唔係巔峰可以長啲
不過丹可唔可以爭氣啲 成億幾買返嚟 如果真係賤賣好肉痛

Lm

有報導話條友連utt 同 迪尼都唔識相處
呢個唔知真定假
老老實實如果佢琴日場波唔舒服咪又死頂最多抖個零星期 一陣格硬黎又傷成一兩個月就屌出聲

!!!

急問，邊隻花大d

官方ig條精華片 對面啲功勢仲勁過巴
要不是施利臣

正面d諗
呢方面佢成功接到屁馬棒

呢個應該喺西班牙d報紙狗誇張左

呢篇官方出既訪問入面已經有提到佢自己請左廚師同埋醫生 所以個陣時球會應該已經知佢自己請廚師呢件事 唔覺得佢同隊友有咁大矛盾

帽b嘅存在意義係俾人恥笑

佢喺連b隊比賽都會追既傻鳩仔黎 我唔信佢會背叛巴塞

帽d咁既事
帽b又唔係nigga
no need to恥笑

真係屌佢個肺
波又未踢好就走去玩 又炒廚師又盛
唔係要求佢要好勁 但扭兩扭又趴街又扭失咁
佢勁嘅話真係唔鬼理佢幾多夜生活
而家真係好想佩老大番嚟打撚死呢個死仔

屌你笑我老死 未屎過？

帽b

nigga is ur frd
難怪近排廢左貢多

辣殺力架除2笑
再笑帽b出來1on1

巴塞做左水魚 唔知丹有冇機會打世盃呢

其實講到尾都係場上表現未夠好，
部分巴迷有隨之而嚟既不滿同懷疑啫。
只要佢可以證明番自己實力，
就所有流言就不攻自破㗎啦，
我就信佢遲早會既(只要唔傷)

做任何野都有目標 有目的
唔係為輪換而輪換
巴塞要衝冠軍最重要係邊個?
邊個體能最易有問題?
邊個體能累計消耗最多?
咁咪輪換果個 (果兩個)
從來無人話要出哂成隊B隊等輸
半場0比0 咪換佢出黎打45分鐘

更何況 呢度有啲人logic仲係接受唔到聯賽失分
咁不如下季宣佈退出所有盃賽
真正棄歐保聯
所有主力出哂聯賽目標114分全勝奪冠
應該岩哂大家心水

個重點係d報導真定假先

其實今季防守好左
唔會話比人一場入3 4粒

既然隊波控場差左 咁就提高返防守能力去應對
華維迪個諗法根本好撚正路而且實用

華dee係有啲料嘅
不過真係好唔鍾意佢打乜都夫添

算係華而不實啦
進攻唔係好掂其中一個原因係蘇9跌watt
買nigger返黎又估唔到會傷咁耐
進攻打折扣係正常唔可以話佢唔識教進攻

屌掉轉左
實而不華

印象中係英媒報導 太陽報之類
仲話佢想去阿仙奴嘛

得啖笑

佢唔係無輪換
主要係上半程真係無乜空間Rotate

上半程都俾左幾多機會屌老虎 唔掂埋送走佢

屌你

對華dee戰術從來無意見
好多人懷疑既係佢視野夠唔夠遠
黎緊呢兩個月將會驗證到

好耐無見

冇前鋒個期有升下arnaiz alena 係而家442入魔先冇升 因為442都冇佢兩個啱嘅位

有啲轉會消息：
Arthur有轉機可能近期done deal
Alaba in digne out
Mina可能借返去巴甲 有幾隊有興趣
拉仔比巴黎睇中
馬體主席同大雄觀戰果陣問大雄係咪買電話佬
大雄話冇
仲有幾個幼齒

Samper palencia cucu alena oBusi將被賣走

曼聯想要utt 比巴既人工多好多
Md報話25同人講想返巴

買電話佬不如試下普巴

普巴實2億以上

帽B

普巴同電話都唔同位

買中場既急切性高d

買普巴不如買返大佬

y no both

屌 法國隊咩

我大巴黎肯放25先算啦
當我地公廁呀？ 中意就返唔中意就走
我地有潛力nigga唔需要25了

dso+AV+AG+digne換25馬+25華+3000m
deal？

咁快就一年
最尾絕殺真係好撚感動

3000m 就夠了

25華+錢 deal

古沙華都唔是好勁姐

法覺 叫華x迪既人都好能尾機
例如華拉迪 華維迪

Neymar spoke to the players and staff at Barça recently and explores the possibility of coming back, The Brazilian admitted joining PSG was a mistake and wishes to return back to Barça in the summer of 2019. [Mundo Deportivo]

NIGGA + 錢換返 OKAY?

無錢就無BOTH

係咪我直心咗？唔係華拉提咩？

佢想返，佢老闆都唔放啦

可能是我

佢最後去硬皇馬啦 扮哂野

係
用M24換埋馬昆返黎幫屁馬打飛機ok？

尼馬想返黎應該都未必假
有古 美C咬咬對佢又好
不過上年咁樣走 做球迷嘅都信佢唔過

佢話黎就黎 話走就走
咁樣落油王面
點會比佢走

psg 可能今年會撬isco 竟然咁大擔阻我psg 出線

卡斯米路喇
巴西人既加盟可以降低屁馬既離心

扭計買哂啲同鄉返去，但輸咗繼續話無美斯

Md報話巴諗住告返尼馬拎返啲忠誠金 因為佢summer早就決定加盟psg

史詩級

佢咁嘅性格點會甘心食回頭草
明顯想揾藉口過蝗
之後咪大條道理話係疤唔要先過

再講
買佢又要洗兩億幾
咁不如買基沙文再買多個中場補吓強

坦白講 球壇上除咗佢，就得返 Dybala 可以取替到美斯.....
利申：唔識波

冇人代替到 大巴都只叫打到佢位置
me都5色ball

痴線，佢個格咁獨扭，取替唔倒美斯
Dybala就有啲機
利申：冇乜睇Dybala踢波

只愛大巴拿一個

想佢黎 但唔知點解總覺得大巴會長留祖雲

之前好似有講過
話如果巴塞買佢
佢游水過黎都得
但我諗已經冇呢個機會了

預計聽晚陣容

9-10
14-5-4-11
18-23-25-20
1

主席好似有少少傷

希望冇 美斯 so9

default陣is 100%的波

發現教疤好簡單
場場default陣算數

點解我會傷咁耐

幾時可以睇返光頭尼馬
就算唔喺巴塞，都唔想睇佢咁折墮浪費自己才能

喺鈀唔踢都贏冠軍係人都hea啦
想佢出全力應該要睇巴西

而家既係係家燕屁媽
不過是但喇
巴西人係咁，通病黎，冇得救

華維迪+default陣=華dee
有d野係整定

我講咗好多個星期話唔好出美斯 so9
口都臭
無嫁啦 出硬

so9唔係5黃喇咩

支持抖SO 放美斯出嚟郁吓
美斯都唔喺要抖個類人

廢囉on9

其實係咪又係睇美斯頭

但佢同美斯撞曬位
佢黎咗 得輪換呢個選擇
但dybala買翻黎輪換肯定唔制架啦
美斯又小可會輪換出嚟
倒不如等美斯退落黎先睇吓到時仲有冇需要買佢

不過，我都想佢嚟

佢嚟的話 唯有比佢打右翼架咋

古黎到咪又要打右
大巴好似再萬能key啲
黎到嗰陣時未蘇9 美斯 nigger 大巴 古仔 iniesta 輪換囉
大巴打箭頭又得
拉邊又得
係唔知美斯會唔會覺得俾人搶咗風頭

得小白一個係中中 要咁多前面把撚
根本而家要古仔打左翼 佢根本係打左翼好d 再升alena真小白接班人 打翻433 中場先係最急要人
買咁撚多前場做乜 再者 美斯打多2 3年都得 小白chur盡最多頂多一季

力架咪右翼 真係當個億5射落海咩仲買人打右

AGREE
CM呀 FIFA能力平均個D呀
唔要CAM呀!!!!!!!!

而家又話買咗Arthur
Alena都唔知有冇得升

老老實實咁講 而家呢隊巴根本唔容許唔擺美欺落場
無左佢完全唔識攻咁濟 唔係正選 半場零零又要搵佢出黎救亡 美欺唔會有所謂真正既休息
同埋佢自己都識調節 無氣係自己會散步

要佢真係落場抖 至少半場 或者60分鐘領先2粒或以上 打雞隊先換多個中場防守 唔係就由佢自己企下仲好

433 古仔左中場=424 下下上到咁前 你班仆街唔好再同我講佢係小白接班人 小白係cm 佢係lw或者cam 打中場佢叻嘅係kill pass同遠射 要佢造波同控制真係同小白差太遠

不了

真心睇唔出有咩逼切性買基沙文......
尋日空門都唔入

個個都明
但你既前提係要場場全勝啵ching
歐聯就唔容許唔擺美斯
但聯賽領先8.5分
俾美斯抖45分鐘唔係咩大問題

年年都話美斯會自己調節休息
但每段sprint都要用體力架
結果一到歐戰又證明佢係會攰

聽夠呢啲歪理了

哩幾年歐戰柒除左美斯so9哩啲主力攰之外
陣容冇補強都係主因啦
1314八強出局就話哂比人聽巴唔再係四強料
結果到依加 小白 沙維接班人都未揾到
1011開始講既中堅接班人都要等到1617先有utt
1415靠全盛msn+回勇小白先爆到個三冠番嚟
之後兩季又transfer ban又買水貨
陣容硬實力完全冇補強過

我敢講
就算入到八強成隊滿哂體力都好
依然難入四強
因為個陣既硬實力完全唔夠人嚟
你覺得full哂體力既拉影白夠唔夠 蝗 拜modric vidal thiago kross哩班中場抽?
仲要我地應該係咁多隊強隊唯一一隊要揾個中場客串右閘
羅白對住佢地等比人強姦

Above all
同意美斯係要抖
但覺得就算100%滿哂體力既美斯都難同其他強隊喺淘汰賽上佔上風

不過都要講句華維迪有樣好on9
班球員有傷都唔比抖
老鼠屎 保有傷咁耐到依加都唔比抖死chur

我完全同意你所講既野
所以我點解一直俾人話悲觀蛇
重點在於 我地幾耐無見過100%滿血美斯小白呀蘇既威力?
你講得岩 就算佢地top fit都無人保證會贏
但係要攰住殘住咁出局 無人會甘心

事到如今
個陣硬實力低人一班就係低人一班
體力點充足都好
出局都係意料之內
要爭歐聯一定要買人
但哩幾年既補強完全唔會令我有信心入到四強

出局係意料之內
但要贏都並非完全零可能
波圖 車仔 賤種既例子就話你聽
有運起上黎無人估到

Niggar+70m ok？

我地都知錯了

講真依加睇番2億真係唔貴，比較起古仔1.5億加埋nigar1.5億

其實國家隊美斯同帶bar男有冇同場踢過？

點解成日話唔可以共存

咁依加買佢的而且確係黎接小白班丫嘛，唔係買黎做乜？

1.5億波都控唔掂

1億空門唔入差唔多啦

留意到今晚係3點9西時間

三點九 不了
今晚痢對獌仲有睇頭

要求聯賽場場全勝根本係唔合理
我都無講過 如果你睇返我之前留言
我係話聯賽有好大優勢

只係講返事實就係你唔擺美欺就好大機會
攻唔入 / 輸波

輪換佢唔係問題 但絕對要等勝負已分既時候

美斯個動作咩意思

應該叫佢快回防掛
ag 都係算啦 我見冇咩人想俾波佢

ag 以為想拍手
諗起song

攻時既時候2341
兩翼拉最邊 中間俾空間 S9 C14 M10
閘收入防中位逗 好似哥狗咁
防反擊後場都有5人守

S9
A18 - C14 - M10 - D11
R4 - S5 - R20
U23 - P3

守就回番4411

S9
M10
C14 - R4 - S5 - D11
A18 - U23 - P3 - R20

而家的確係咁
不過進攻個個陣式黎講
完全用唔到羅白既推進有d可惜
我咁講係因為有睇近幾場既手足應該發現到
巴既右路同癱咗無分別
當丹拎波向前攻
羅白再後上時對方已經企好個防守陣
佢就成為等回傳既人
右路既攻勢就係黎自美斯中路突破分邊
分去右邊之後
個攻勢就完咗
唉

最後都想講句丹幾時先生性
等到花兒也謝了

依家官網做緊波衫七折 指定印字7折

可惜寶寶同古仔無折

有時會諗不如是旦掉digne打右閘
羅白打右中場

巴塞排斥巴西人
下年古7億過PSG了

其實25返巴有得傾喎

搵個掃地嘅去換25返來幾好呀

狠下心腸用球王AG交換

細nigga再唔認真啲踢真係拎佢1換1 25
俾佢去psg同包皮慢慢玩
25就返黎掃地

25 + 50m 換 ag

25馬+25華+包皮+馬昆 換 AG+AV+Paco+Digne

忍痛送埋堡堡dso俾佢地

咁真係益曬巴黎

去盡d
我地個6個人工我地畀
佢地4個人工佢地畀
diu or not to diu

公平

[LAST MINUTE] Change to the squad. Messi is out for personal reasons and Yerry Mina takes his place

[LAST MINUTE] Change to the squad. Messi is out for personal reasons and Yerry Mina takes his place
Personal reason應該唔係傷病掛？
如果係私人事 都幾好

美斯b 自己申請休息打車

即係今日又要睇力架

冇我等比人456

正

9成9佢老婆生得啦

25馬之前係咪比人發現逢3月11都避戰返巴西同個妹過生日
美斯係咪又去

佢休係好事
但希望唔係身體有事

3:45am + 冇messi
邊個唔睇=假疤

無美斯無小白
今晚要幾西有幾西

Dllm 今晚 personal reason 唔睇波
利申：唔關美斯事

假疤List
1. skschrys

黎香港投補選票(好似係)

Personal reason聽朝起身睇重播

順便食澳牛

唔睇既自己加名啦

巴打估中左

假疤List
1. skschrys
2. Arnaiz

有細力架派膠 大力架跳舞
無唔睇嘅理由了

陪老婆生完 先再剎車

冇美斯冇小白 輸=100%

等睇美斯入波啜手指

我哋同市友隊基羅納又幾勁,升班馬但而家爭緊歐霸資格 最重要係贏過賤種,比我哋大炒,唔似得愛狗做加泰叛徒,次次送3分比賤種

應該要收小明

美斯老婆生得
第三個仔好似話啱啱出世

今晚都有Personal Reason唔睇了
橫掂我都係Glory Hunter來轉捧疤狗

領先幾球咩都得

愛字頭今季都好生性架 上輪先絕殺鍠

鍠夫添打伊巴
諗起上次巴打伊巴 半場都過唔到

今季賤種爭冠無望先至生性踢姐,平時就係賤種送分童子

等AG同保呢埸休息下埸對車

又4312

假疤List
1. skschrys
2. Arnaiz
3. Gloryhunter😎

重有冇假疤未蒲頭

3點9

深夜西波

咁快生得？幾多個月

耿鬼

基羅納領隊咩料？咁勁

me蒲左好耐
唔計

Atlético’s Griezmann move to Barça is on the cards. The player is already looking for a house in Barcelona #fcblive [cat radio]

又要再追個女

肥仔又有細佬玩

美斯又再上演帽子戲法

又goal

岩岩行megabox Ikea見到個靚女職員
唔小心左幾眼
家陣條女嬲左我
所以基於Personal reason所以今晚場唔睇了

利申：真巴

假巴

生左了！生左了！

話撚左您

Mateo Thiago Ciro三個都係好名

啲人知道今場冇美斯退票既情況

冇美斯入去睇巴失分

睇古仔都抵啦

打右邊/坐後備 不了

［推到完場］馬拉加對巴塞隆拿

無人開 我開

Messi 帽子戲法

無美斯 個陣點排好
古咬丹
高影拉
艾烏碧羅
？

好想睇多次古一招 好想睇 nigga 爆哂成條右邊
但唔想睇場波 西時間

冇美斯先好睇
為日後我巴衰落做好心理準備

可能會出AV

終於無美斯
好事

成日dum條女出嚟做藉口
假疤

原來岩岩個場皇馬
踢踢下拉膠中間走左5分鐘去痾屎

傻豬 華dee淨係識出442架炸
咬丹
古影agav
後防default

Between Personal Reason唔睇波 要趕asm

其實呢啲都幾慘

打左啦 小白傷左
Between 覺得dee會出paco 左右出三億
一定442

無美斯對馬拉加都贏唔到既話 歐聯可以唔使睇

幾時肯出翻433

Me揸巴士行屯公塞車都忍到
拉膠weak

一日用442 b隊都冇人上到黎 你睇alena呢d要係中中 o busi打開單防中 arnaiz要左翼
自從出左442 b隊就冇人上過黎

Messi唔踢一場西甲？ 定唔踢車 買左車飛

西甲姐
歐聯既話應該唔會miss

就睇下冇美斯會唔會即和輸

認真
跪緊玻璃

痴撚線
死毒撚ff自己有女

3.45不了

me真的有女

聽聞對馬拉加出達子
姐係對軌出施利臣?

聯賽 r聯都喺達
其他杯賽先喺施

原來係咁
between
係 係「是」嘅意思
喺 係「在」嘅意思
唔係每個字加個口字邊就係正字

高換保就係今場

Nigga 生性 古天奴好正

丹仲未破處

今季內應該得嘅

踢得幾好

我唯一希望下場唔好出ag 出中場出番保保算 前面出丹

小白打轟好似有機會出到

小花終有得抖

下場車路士比丹出博下啦 佢呢場踢得好有信心

感覺上係多仔雷恩時期個盤扭天才又翻黎 賽後古仔點名贊佢

曼聯有福仔 皇馬有阿辛 巴黎有包皮 我地有丹仔

睇黎巴打你射左唔至一次喎

記得唔好再盲反啦

半場睇到2-0
好彩冇起身睇

賺左安穩睡眠

發現自己原來都係假疤
睇到七十幾分鐘就訓咗

我瞓左睇都冇睇，我先係假疤

me真疤
訓到一半起身睇賽果

琴晚好多人搵你喎
排住隊等你點名
你又唔蒲頭

一早遞紙話有personal reason要缺席呢場波了

是咪有咩誤會

讓左個美斯
結果人地唔知點守

英超領先13分德甲領先20分仲悶啦
我地都唔係強勢 另外2隊自己唔爭氣

邊個再夠膽笑1.2億我屌你老母食芝士漢堡
琴晚勁撚到

德意西英法黎講
得意係緊湊
德英法冠軍已經塵埃落定咁濟
重想點

遲下作客西維爾有機啦

今季啊丹第一個助攻？

反丹狗嬲到

蝗狗又爆閘想引人cap圖

聯賽應該係
好似之前盃賽有一個助攻?
定我記錯左個個都係聯賽來

睇精華都覺得成隊食左藥咁,前面3個好J到

丹仔
丹仔終於都有D起息 琴晚好多次盤扭都幾靚 又冇好似之前咁柒下柒下甩波 仲有個助攻
古仔琴晚幾次個球處理幾靚 有兩三次埋門都係差少少 美斯小白唔係度都算係咁啦
如果keep到落去三億都幾值

應該第四個

啊蘇回塘
如果係以前阿蘇 第一球十三分鐘就入左

我係假疤 丹仔幾時有四個助攻 點解我完全唔記得

對祖一球
上次大炒又一球
重有粒就唔知了

D 反丹狗成日話1.5億 1.5億 唔講以為佢有份比 一屌完即刻助攻 踢得470分鐘有四個助攻仲想點 人地岩岩先大傷完 仲要咁細年紀 面對幾多壓力 淨係識屌自己球員去隔離賤種皇區啦

有無全場精華j

逐個cm 負評我 小氣狗

反丹/假疤既只會睇到紅字

講真做得巴迷梗係想球員成材 幫輕到隊波
尤其係巴塞應該係歐洲列強之中板凳深度最廢既一隊波
當然你都可以話係連登屌 又唔係有份係魯營訓練球員
同埋隔離賤種係叫球員躝
呢度最多都係叫重要賽事諗清楚先出丹
咁嬲做乜

蝗迷

對祖好似冇
第一場後備入來助攻so9
之前國王盃角球
大炒加尋晚

批評當然無問題啦 個個都想球員好 可惜某d 盲反撚場場都追住黎屌 係咪都屌一餐就肉酸左d

丹之前廢到咁比人屌都叫盲反

agree
迷丹👌🏻🙏🏻🔥

希望佢同保 mina 呢幾個新援可以喺賽季末段起到作用 古就本身都預左打得好 喺估唔到佢融入得咁快 真喺世界級球星

諗起分析球會成績差結論係球迷日日上網屌球會潮文

曼聯根本唔應該被狙擊。。。

丹丹經過今場應該信心提升唔少
希望對車可以有正選
車焗攻後場實有唔少空位 岩哂

訓左冇睇琴晚433 定 442

其實保明明幾掂
點解d人成日係到no paulinho

有傳尼馬今個夏天去皇

我丹尋晚踢得幾好喎 有板有眼

雖然只係睇左大半場

琴日攻守都唔差，尤其喺做推前個點佢拿捏得幾好
不過馬拉加一早打少個，之後成場波都無咩大壓力 對面龍突然上咗身，無辦法拉開比數

好

今場馬拉雞比太多空間nigga爆
今場對面打少個都未開齋

保古明明同樣是巴西人 默契有啲差

433 左翼出古右翼nigga

感動既係
我老4 T.Lemar終於上水報平安了

得啦 柒夠啦死撚開啦
一係你係公海開post啦 咪撚入黎巴post

你老母當年比狗屌完，爽得滯返唔到轉頭然後拋低你老豆同你，遠走他方之後空難死左？

之後你老豆搭飛機又空難死鳩埋

所以咁想人空難死？

抵撚死啦你老豆老母

湯馬士利馬

比左正皮你😉

唔知車仔細nigga有冇份呢
睇完對馬拉加 佢太唔穩定

£233M hug 😂♥️

丹仔唔反球然 只反會然

辣殺的是會然

我屌你老母

講得好！

華dee:
"The thing about Dembele is that he always tries, he has a place here.

"He's a player who needs time, he's young and had injuries, there is pressure on him. Today is yet another step forward for him."

我覺得力架咁後生 仲有大把世界 傷咗咁耐又冇咩正選機會 但係都已經有幾球助攻 雖然冇古融入得咁快 但係我相信佢喺我巴一定會踢得起 甚至超越25馬當年喺度嘅表現

華dee咁穩陣
佢上半場一定做好防守先
唔會係咁搶攻
只係睇吓美斯同so9會唔會係前場搵到空位入波

但我都支持60分鐘左右先換佢
領先/和緊當比佢拉吓邊
落後緊換佢出黎衝吓
正選就有保留

瞓咗冇睇 你哋點睇尋晚場波

表現係冇季初咁突出,但保始終有佢作用

無美斯
大家都好盡力推進去入波
丹仔信心有改善
古仔都算擔到大旗
威脅仲大過so9
雖然係因為對面防守廢

最緊要既係全能ag球王踢埋右閘

AG守傳扭都有，全能到仆街

下個post 頭放一吓 俾啲支持細力架
睇完下體精華 發現電話佬都幾靚仔 買返黎提升下顏值 賣下波衫都好

丹終於笑

表情撚= =

尋日對面廢得黎
巴塞入左兩球對面打少個
下半場其實都已經係輕鬆踢

Dembele而家先兩三場正選 之前又咁多傷
一路都唔明點解屌佢

BTW尋日牙保都勁

條友企位好垃圾 希望唔好見到佢打車

Arthur黎了

Arthur done deal

Arthur黎坐板凳之後loan走

冬天先嚟
依加冇哂non EU spot
睇下遲啲古攞唔攞到歐盟護照

亞瑟王

好野！！！

Seri真係慘
本身黎個個係佢

新仔咩料

韋利安警告巴塞

16:23
分享

GettyImages

車路士將會在歐聯16強作客鬥巴塞隆拿，韋利安警告巴塞，車仔的狀態足以威脅對手大門。

韋利安在首回合表現搶眼，攻門2次中柱，最後攻入一球，兩隊踢成1：1完場。展望次回合，韋利安信心十足。

他剛剛在英超份波幫助球隊贏水晶宮2：1，最近5場入5球。

韋利安說車仔不怕巴塞，今季他已經攻入13球，是加盟車仔以來最多入波的一季，僅次入15球的夏薩特。他的走位及反擊能力，將是車仔鬥巴塞的最佳武器。()

韋世三手下留情ok？

呢單都係巴黎玩野
that's why呢隊西波真係咁乞人憎

祝福佢 Arthur黎到佢應該唔會再黎到
Arthur黎到 A豬點算

夠森柏慘？

夠alena慘？

夠 samper一定係慘過alena alena做人球未？

alena 睇落仲有機會
samper就真係好可能係咁先

法國/巴西隊

佢遠射就夠收死疤了

躝

冰個系arthur?

係 森柏明明可以完美接影帝班

個巴西仔咩料

新沙維 巴塞最後一塊終極拼圖

拉B先係新沙維
Arthur頂盡新拉B

拉狗30了

法比狗！！！

做乜

新沙維明明就係ag球王

古如果拎唔到eu passport
咁舞王就88

古老婆有葡席 好似暑假會搞

其實真正犧牲左個個係馬龍

原來唔係signed
只係reached agreement
有可能反口都未定

佢係尼斯踢成點

相信都無人有睇
剩係知尼斯好能廢

完全唔記得有呢個人

下場好驚

So9入完第一球丹即刻走去攬住佢
又好似冇啲報紙講到啲關係咁差

華維迪咁保守
可能本住0:0全場主守算
結果比人一野

咁又唔會呀嘛

相信疤都係控球在腳
軌就瘋狂迫搶

睇吓邊個入波先
諗起都刺激

有冇人明佢up乜

講野同dybala比電話佬完全唔入流，dybala成個zac effon 咁

佢話會同我地一起經歷低潮

係囉，唔明samper實力咁超班，借去榜尾場場正選救球隊點解巴塞唔要佢？

我覺得似tobey maguire

D 報紙無野吹就亂咁吹 要識揀報紙黎信

錯怪咗你 繼續加油
打柒軌靠你

出丹攻下車個殺人犯左閘好過

驚佢係咁甩波比人打反擊

係 後面係羅白
都係攻強守弱
偷唔到雞
輸反擊仲慘

12年主場失哥兩球就係咁

dybala都番生
點解sampaoli唔肯比機會佢

因為dybala有頭髮

突發！對車路士陣容外洩！

出442

9 10
15 5 4 21
18 23 3 20
1

巴塞官宣「新沙維」加盟 巴西天才價值三億

巴塞隆拿官方網站宣佈，巴西球會甘美奧同意以3,000萬歐元（約2億9000萬港元）加900萬附加條款，讓旗下的21歲小將艾法亞美路轉會巴塞，雙方將於今年的7月簽約。

巴塞官網讚賞艾法亞美路是一位極具天份的中場球員，傳送與及控球能力均屬一流。上年12月，當時甘美奧尚未同意出售艾法亞美路予巴塞，但艾法亞美路當時已經穿上巴塞球衣，與巴塞高層合照。事件觸怒甘美奧，指巴塞繞過球會接觸球員，做法卑劣。但及後巴塞向甘美奧道歉，亦令甘美奧態度軟化，促成此宗交易。

轉自蘋果日報

新沙維

踢番433

老白出唔到？
無咩消息咁

傷嗰時都好似話趕唔切

燈到馬龍有波入
不過係own goal

唔係質疑能力 但由mina到arthur 拉馬西亞嘅神話已經正式完結 去到寧願買巴甲新星都不願用自家青訓

下體真係唔識失分

聯賽做好自己就得了

下體爭蝗未打only
我地仲有老西黃潛華西蝗要打

調返轉諗既
mina 同arthur 呢個位青訓冇咁多潛力新星係到
alena 同arthur 我估佢地係想比佢並存掛
雖然買arthur 都係有少少怪
反而mina 好正常既

問心d青訓真係出到個沙影白美碧級既人
我幾肯定巴塞唔會放棄囉
出唔到咁天份洋溢既人
一係維持成績 一係死頂保持傳統
其實兩樣野好難取捨
無論個strategy向成績/傳統出發
我都唔會覺得個管理層係錯既 只有接受囉

好大問題都係要傳統定成績
講過好多次唔講啦
但我真係覺得b 隊busquets cucurella palencia alena 呢堆可以有多啲機會
call 上黎鳩坐下都好呀
起碼多啲機會見大場面

贏左/輸左聯賽之後睇下有冇得踢

你有邊場係唔驚呀

季季都咁先有得踢就死啦
再者 到時升得多上黎 又唔係夾最主力個班 心態又唔同 根本同平時上一隊唔同嘅

除咗老西之外
其他全部主場
同意做好自己就夠

同埋睇吓歐聯行到幾遠啦
星星三就出局的話
唔使再擔心聯賽了

星期*

個人認為呢個情況喺由近十年出現
夢二開始巴塞重新掌握返西甲軌道，唔單止可以拎西甲，仲可以稱霸歐洲
作為巴塞高層，唔會比呢個名譽 (大水喉) 咁快就完結
你就要確保球隊可以持續有最高嘅競爭性

由六冠變到雞胸，只喺幾年時間
要爭最強之名 / 地位，根本比唔到時間任何青訓喺一隊證明自身價值
強如 ALENA 我都唔認為佢可以爭到一席位
其實有前車可鑑，法比大佬耶耶等等呢堆喺其他球隊踢到大放異彩嘅球員都無辦法喺巴塞爭到位，更何況喺青訓？

要即時加強戰力 一定喺取易不取難，時勢所迫造成

冇21就得 唔想見到佢

我又未覺Arthur Mina 即時戰力到咁
你話買古丹都話成左名 有即時戰力
買佢兩個都算投資
買Arthur 之前絕對可以比Alena 試下先囉我覺得
Alena 未至於比唔上Arthur 掛

我就係咁諗 你話買古丹 之前蘇拉就係即戰力 買佢地去爭冠 就一定要架啦
但去到arthur mina 真係有即戰力咩？你話佢巴甲超新星 就算當年巴西天之驕子25都要融合到第二年先勁翻
Alena palencia呢幾個青訓 至少由細同呢個體系train出黎 未必差過arthur mina等巴甲人 至少打法一定夾左先 甚至踢西乙都未必差得過巴甲啦

之前高登有人講過 而家球隊唔係因為想買人而唔用青訓 反而係為左唔用青訓而買人 其實不無道理
覺得有種隔離飯香嘅感覺 買翻黎一定勁過自己人 去到上季擺明棄證明過自己嘅森柏 而家再買arthur 更加睇到高層只係唔中意青訓

同埋比機會青訓出唔係咁難囉我覺得
成日都係西時間sub AG paco 入去
不如用黎比青訓玩陣
特別係已經數緊人幾球個時
60分鐘換入黎都唔過份喎
柒左又唔會屌得幾大力
你話成日放件ag 入黎都咪話唔火

Ag paco 甚至digne 都算 叫係後生仔 但贏撚緊仲後備入保av 我覺得佢地係做輪換同變陣用 d19時間出青訓好過 有時唔夠人寧願帶兩個中堅 不如帶翻dso或者青訓仔啦 出佢地玩下仲好啦

但同一時間 青訓又要顧埋B隊
管理層又想兩邊都發展得好
青訓變到想上位又要睇住班細咁 兩頭唔到岸

原來埃及係艾拉6入球5助攻 全隊最高
打得咁好 下季

有價賣了

我地都有出一分力

AG同保咪又會甩

連登開始等朗了

加盟我利
組雙埃及文明

其實佢係摩洛哥人，點解會叫埃及仔嘅？

樣7

因為佢揀人係佢返生之前囉
不過阿古路好似扭親要抖
唔知會否揀返Dybala

未買丹同古之前，當時有FF 巴塞會買Dybala (雖然佢同蛆續左約)

風格啱巴塞體系

一諗到dybala著開21號
疤就立即say no la
大家都係sell樣
做咩要晒咁多錢買條矮撚先

小白今日有去 group training

don't ff too much

擺後備嚇吓人都好既

新NIKEX巴廣告
古,保同UTT都有份

屌你牙

睇完AG篇訪問之後吾反AG了

伸手黨表示想看

得大陸版

巴薩中場戈麥斯接受了《Panenka》雜志的采訪，談到了他在巴薩的艱難處境。

訓練
我在訓練中非常鎮定。顯然有時候我缺少一點信心，因為你在訓練中也能註意到。你知道自己過得不順利。也許我在一兩天前踢了比賽，但腦海裏還是有比賽的畫面，讓我無法繼續向前。不過在訓練中的時候我和隊友一起感覺很舒服。

在球場上沒有享受自己
想太多給我造成了傷害，因為當我想著糟糕的事情，然後想著我必須要做的事，我總會受到拖累。盡管我的隊友們非常支持我，但事情的進展不如預期。

封閉的內心
我在球場上沒有享受自己，之後我封閉了自己，不允許自己提取出沮喪的感覺。因此我所做的就是不和任何人講話，不打擾任何人，就好像我感覺很羞恥一樣。

害怕人群
我不止一次不想要離開家門。那是因為人們可能會盯著你，因為感到羞恥，我害怕走上大街。

我在球場上感覺不好，朋友告訴我要從容面對，最讓你感到艱難的是感知到所有的一切。令我煩惱的是他們告訴我，我可以做到許多很棒的事。而我問自己：為什麽我沒有做到呢？

睇佢都係心理問題架啦
呢啲冇計架播

水平唔夠就唔夠架啦
下年幫佢揾著好下家好嚟好散算啦

Ag好橙 仲要俾主場噓
但係質素又真係唔夠穩定

睇完AG篇文
喊左😭

以後吾反AG😭💔

系 我笑過佢 我道歉🤦🏻‍♂️🙏🏻

G持AG😭

哭撚咗
迷AG了
迷A豬 list:
1.洋腸殺手

On9
垃圾AG走啦仆街
根本係萄撚臥底

Rumored Barça shirt for next season

得你

semedo都係
根本扮廢

真
重要賽事就傷出
同屁馬一9樣
話唔定琴晚去左同屁馬家姐玩3P

邊個反AG邊個就係鬼

有無人唔支持星期三ag正選

迷A豬大隊長支持
成個巴post得我一個迷

我願意用16強出局黎換取AG 90分鐘正選上陣

狗會係咪唔睇好疤
唔識睇

Nike啲designers折墮到上淘寶抄橋

有咩問題

見到有人話咩受讓預大炒格
今時今日哩隊巴炒到轟

呢件個樣真心唔掂
雖然最後都會買

下盤派錢波

姐係唔係話咩 純粹問下
你平時睇波會唔會覺得好大壓力?

唔識賭 有關係既咩
有無手足講講

9 10
21 4 15 11
18 23 3 2
1
雙翼齊飛

真疤

無影帝
又出個傷咗既施美度
但ag球王係要出既

哇屌你讓1.5球得唔得呀贏撚硬咩

爆閘狗

小白係咪真係出唔到
係就仆街了

AG

好似出倒

頂多放後備

ag咁既心理質素都仲撐佢

格硬正選都未必係好事

球員點嘅質素都好 作為主場入場球迷都唔應該噓自己隊球員

我同意唔應該噓佢
但唔係講自己幾努力，有幾慘就可以解決件事
你諗下俾左幾多次機會佢，佢又浪費左幾多機會
唔岩就係唔岩

馬會好有錢？下盤明送

打車咁出啦

古蘇美
白影拉
艾烏碧羅
達

no default
no party

黎到今時今日仲有人歐聯出古

算啦 唔話出25馬已經好好

算喇 唔話出毒撚已經好好

出沙維頂小白喇屌

你個名

Villa so9 messi
Xavi 法比狗
Yaya
Alba. Puyol. Pk. Alves
Bravo
希望咁出

ok 我換件衫就得

AG so9 messi
保影拉
小明 utt pk 羅白
1
應該會咁出
最多nigga換ag
小白出到都係後備

唔記得左有av同paco

估計打433?

442啦

如果ag AV 應該433 佢兩個會拉邊 paco 就可能同so9踢前

樂視終於收皮 有冇手足買左

me now用戶
冇事

又有傻閪爆閘狗入黎負評

收費野 冇錢買
冇事

Now用户
但冇得睇r連

疤迷睇多場就唔洗再睇喇
土方sir就另計

出ag 同自殺冇分別 出av 好過

我唔覺得會好啲

望條後防唔好派膠仲好啦

叫韋世三饒命好過喇

叫門柱頂住好過啦

我對晉級唔太樂觀

仲有柏b 可否放過我地

疤迷(悲觀mode：🔛)

屌拿星今場大炒格

有邊場唔on

仲有咩可以救到我疤

55
其實認真講嘅話 如果主場都冇信心贏 不如直接投降

估計會2:1反勝
總比數3:2晉級

驚系咩講真 輸咪輸

比軌入先就收皮啦

乜都驚

快點負評我們留言吧死爆閘狗

負皮左

聽晚望就望打番場好波啦
唔想又比人笑見到轟就腳軟

Andres Gomes has opened up about his "hell" at Barcelona in a revealing interview with Spanish magazine Panenka.

The Barca midfielder has struggled to find his best form since joining the club from Valencia in 2016 and has been the subject of jeers and whistles from his own supporters on more than one occasion.

Coach Ernesto Valverde and goalkeeper Marc-Andre ter Stegen criticised supporters who turned against Gomes when he replaced Andres Iniesta during last weekend's win against Atletico Madrid.

Gomes, 25, has revealed that the criticism is affecting him to the point that he no longer enjoys playing football like he did previously.

"I don't feel good on the pitch," he said. "I am not enjoying what I am doing. The first six months [at Barca] were pretty good but then things changed.

"Maybe it's not the right word to use, but it has turned into a kind of hell, because I have started to feel more pressure. With pressure, I feel fine, but with the pressure [I put] on myself, I don't. The feeling that I have during games is bad."

Gomes has made 25 appearances in all competitions this season, although 15 have come from the bench. The treatment he's received when he has been on the pitch has often left him not wanting to venture out for days after a match.

"On more than one occasion, I didn't want to leave my house because [of the way] people look at you," he added. "You have fear of going on the street out of shame.

"I close myself off. I don't allow myself to get rid of the frustration I have. I don't talk to anybody. It's like I feel ashamed. Thinking too much has hurt me. I think about the bad things and what I have to do.

"My teammates help me a lot but things don't work out the way they want them to work out. In training, I am generally relaxed although there can be days when I feel a little low on confidence and it's noticeable. Maybe I played the day before and I still have the image of the game in my head and that doesn't let me move forward."

Gomes is one of several players in contention to start this week's Champions League game against Chelsea at Camp Nou.

With Philippe Coutinho cup-tied, Valverde must choose between the Portugal international, Paulinho and Ousmane Dembele to complete his side for the second leg of the round-of-16 tie.

If Andres Iniesta is unable to participate, two of the three could even land starting berths.

Iniesta, who injured his hamstring against Atletico, took part in the first part of Monday's training session and Valverde will leave it as late as possible before taking a decision on the captain's fitness.

England youth international Marcus McGuane, who made his first-team debut last week, also trained as preparation began for this week's visit from Chelsea.

Ag 我諗佢自己都想走 當踢波唔再快樂 留係度都冇意思

男子當自強
他知道，哭是沒有用的

其實可能ag真係太大壓力
佢訓練應該係唔差
如果唔係點會有咁多機會落場

小白出到wor好似

最聯

摩狗唔忍心得未來熱一隊出局，特登陪佢咋

聽日我地會陪曼定陪西

摩狗一歐聯出局即刻俾fans輪屌 什麼贏痢贏轟已經冇撚用

所以華dee聽日一輸波都一樣

Lm bc

會唔會格硬出小白

死蝗狗又爆閘

人地爆閘就咪quote ok？

49k 暗黑兵法
魔daddy寧放棄歐聯 打翻生老西
疤狗連飛機杯都要豬了

車應該會出返莫拉達
前場應該係夏世三莫拉達同韋世三

咁咪出丹鬥攻
出AG/保連攻都攻唔到

要攻要急係車仔，我地唔洗對大巴應該好踢過首回合

只要丹可以保持上場表演
要撕破對手防線應該有能力做到
而且依家車仔點都心急過我哋
睇住個勢慢慢踢都得

留名睇悶和 0:0 作客入球優惠入8強

發覺西維爾呢隊波打盃賽真係有啲板斧
明明聯賽係俾老賤炒五球嘅隊，但到呢刻仲有兩隻盃可以爭

睇唔倒唔出嘅可能
今晚俾人掂一掂又傷

發現今年16強次回合， 大部分球隊都係主場2:1輸左 聽日就到巴

小白傷完無耐 又唔知好番晒未...

如果真係要格硬上小白 不如格硬上古

其實而家係睇中場線點出
左中場小白定ag
右中場av/丹/保
中中防中就肯定拉加影帝

出現了

頭寒了，3：0

咁貴買返黎
居然唔係R連亮相
華dee食左屎黎？

身在車營 心在巴

柏B 咁樣影相會唔會比轟誤會架

神奇球隊啦
果頭比人炒5粒
過兩場又win曼狗
西盃雙殺下體

又冇講the best team係邊隊
冇事喇

今晚就到我地出局

決賽都幾惡打

Tag左巴 無tag車

著晒車波衫

屌你老母講出古嗰啲唔係真巴迷

最後今季得個西甲

點解拜會係踢1點
垃圾疤要踢3點9

分開咪好 全球都可以睇住疤柒

真

雞空

所以飛機盃真係唔是食硬

唔出小白擺佢喺名單把撚咩
出丹最好
保都算
AG

中場出保拉影 前面出番丹就得

擺小白係咪有事就叫佢頂硬上

小白後備喇
雖然話佢係成隊既核心之一
但係如果踢兩踢又傷出
又會晒一個換人名額

9 10
15 5 4 11
18 23 5 20
1

呢場波轟焗住要攻
守好d再睇下有冇機會攻好過

華dee真係會比丹正選咩

偷我圖

十幾億港紙買返黎唔用
不如送贈畀全球疤迷好鳩過喇屌佢老母

不過話時話
上場馬拉加係榜尾黎
唔好期望丹nigga有上場表現

8強 2英超 3西甲 2意甲 1德甲

曼 VS 拜
皇 VS 羅
利 VS 西
祖 VS 轟

想睇巴對鏝

哥狗一陣又讓賽

死硬

唔出佢得番av 我相信華師唔會出ag

笑左

AG 100%出硬

今晚出局之後應該會好似獌狗咁比人瘋狂爆閘

pet.pevee
T.Lemar
C.Ronaldo7
袁彌明

qb一唔一齊上潛艇

不了
租左個防空洞避難

李維連奴
詩朗拿到
Reapered

AG防守出色嘛

我發現 有AG嘅聯賽比賽中 巴都未輸過！
ag真球王！

今季施利臣坐後備嘅聯賽都未輸過

去開既jack to都未輸過

中場魔術師 卻老🔥

美斯教華帥做野

今晚會唔會好熱鬧

俾車入一粒就爆一次
諗起都熱鬧

唔想做西甲之恥

今晚又有皇馬聯合軍慶祝我地豬波了

好心疤狗讓返個歐聯比馬體會踢啦

獌po比人爆閘爆到依加
今晚到我地喇

今晚早啲瞓，早啲起身睇

心戰牙
今晚潛定水

你咪玩心戰囉撚樣

今晚早d訓，熄電話
喱係屋企半年唔好出街
唔好同人有交流
半年好快過
到時就可以上水一齊9嗡了

咪撚理隻爆閘狗啦

我地都準備好

理爆閘狗啦嘅一世冇女

有冇咩新聞？馬會車仔贏由尋晚6.9倍落到5.7倍

今晚唔睇 希望下半場有好消息

今晚邊位手足開即討

理唔理都冇

上面都成個爆閘list出哂嚟，大家仲未block？

me la
迎接jack to首敗

疤迷集氣

俾d信心啦仆街

同問，巴轉番1球盤

聽朝9點 lab

對面有世一世三
世一上場中兩次眉入一球
要不是我地小花-6 點和
上場人地泊大巴啲攻勢仲有威脅過我地
今次佢地唔泊大巴鬥攻我巴後防仲有得玩？
準備定聽朝瘋狂俾人爆閘啦
肯定有人講唔靠球證贏唔倒

堅係好驚 驚過國家打比開波個時

車晉4倍變3.55 買唔落手了

4倍個陣in左6球
想問下煵生圍黎緊尺價幾錢？

干地應該照打防反
佢都知疤點都會主攻
況且照著上場架大巴泊得咁好
實話對攻咁危險不如防反搏0:1算

疤泊大巴算啦

頭寒輸一半好嗎

作客泊大巴
會柒

回錯？you爆閘九

疤撚識泊大巴咩
泊親都出事

molamola
聽日公海有排笑

重有53日就一周年了

25！

今晚又要睇我花拆車

潛艇滿座未

會唔會係兩隊公海反得最勁嘅一齊出局

Jack to 2 kai
半年後見喇各位

而家隊疤其實都唔乞人憎 咁撚廢

巴wfc

獌狗都廢咪一樣咁多人反

曼聯夠廢啦

只知出局小花一世比人話大賽隱形

割蓆

干地應該會出莫拉達/基奧特打正前
夏世三邊路強姦我地
巴後防咁廢
唔使同你對攻都入到波啦

近排唔見老鼠入黎

ho ball
斬柒d 25就最好

究竟翼位會係ag/AV/nigga定paco呢

最後出古
破釜沉舟背水一戰

Messi was not happy when Andre Gomes was booed by the fans during the Barça-Leganes league game last season and showed his disapproval by not celebrating his goal #fcblive [md]

呢度好多人都想出古
順應民意

成班痴左線???

終於都改翻個名

不如叫25客串重好啦

傷左

咁又係，格硬踢，一陣世界杯冇得踢就大獲

psg 主席有冇後悔搶屁馬

預咗啦
佢認錢唔認人

邊度比得起錢咪去邊度

叫沙維復出頂小白個位

美斯帶頭boo先

25黎踢一場收幾錢？

其實25係巴黎踢得好對板，2.22億相對上其實好抵，一個帶起成隊波升左1lv

好似而家話會為屁馬清哂啲人 包括拉比奧特同華拉堤

鈀係衰中後場+教練

唔知而家疤仲想唔想買華拉堤

唔想 華個agent聯絡巴話一億可以帶走佢
巴回話有arthur唔洗佢

華

比我應該唔買電話佬 先買華

中場大塞車喎

仲有包皮

包皮一定係計劃內
唔覺會賣

唔知真定假
一陣兩個傷曬就搞笑

先晒2個換人名額
最尾90min出埋AG

AG正選90分鐘 點換

各位手畜今晚有沒有信心

會鬥攻定放攻？

我係未來人，今晚ag球王有波入

Og

包皮勁過尼馬啦 尼馬緊係想佢走

Following PSG’s CL elimination, Verratti’s agent has offered the player to Barça as he doesn’t want to stay at his club. However, Barça aren’t interested in the prospect, with the club having enough depth in midfield, specially after securing the option to sign Arthur. [l’equipe]
Enough depth in midfield

未體驗過十六郎嘅今晚可以試吓喇

話左要出丹

力架

車狗

大家開心一日好啦
星期五抽籤再驚過

又贏波
力架又有入波
各位手足可以瞓個好覺

其實有咩好驚

球證逼害我巴 用球12碼陷害我地

更爽既係聽日放假

有幸見證丹入得一球波 仲要含金量好高 之後無打得咁辛苦

驚猁鏝

巴塞抽親都係硬野

抽痢一定456佢
痢得攻冇守

想睇鏝對蝗，痢對閪

不了
猁要抽到老西

痴線架入咗蝗區睇一睇
真係有人講入咗球pen成場會唔同曬架

嬴左就算啦 咪由得佢地講

真
16強都可以年年對強隊(如果阿狗算既話)

一球Pen=3分
到時3:3
車Away goal win

蝗狗係咁

有雲加 = 強隊

法國魔翼 揀車路士黎破處

人地捱夜睇疤狗晉級咪比佢地發洩下囉

派膠唔計 車3:0 win

中柱唔入唔公平
應該重賽

我自大少少
我覺得2比0個陣定左勝局

今季好似未比人入過3球以上
無記錯嘅話

下個po頭

我丹

美斯兩回合3g1a 靠so9食得屎

廢到

丹仍然要落多D功夫係傳波到

今季防守真係好左好多
但換黎既係進攻廢左勁多

無比人壓倒性炒過

其實去到中段已經見到車路士無力反撲
咁一兩球機會實有
但明顯見到車路士低一班
我巴完全睇住黎食

烏老大 封做世界第一中堅都不為過

巴俾人炒過3:0

希望Utt可以做第二個佩老大

抽籤

期望：羅馬，老西

現實：曼城，拜仁

有個fans走入場攬住美斯

再唔續暑假就比人挖走

中場點穿都夠人守
好少比人插入空位 又跟足哂
呢點我覺得好重要

去個隊輸比老西既隊？

鏝

琴晚有UTT，佢洗輸？

d中路防守其實仲係好弱
基本上拉同影好雪糕筒feel
係UTT勁

鋒線少左個
宜家nigga踢返起
相信會好好多

入完波應該有返信心

你估個個似25馬咁咩

講真蝗買世三要幾錢？

Conte (to Messi): "I can't do anything against you. Damn you master, it's a shame to get out of the Champions League. Good luck in the future." [espn]

耕地

原來美斯今場第一球係佢職業生涯最快入球記錄

世三同美斯交換我地實贏

我係蝗既會買屁馬卡尼Willian

邊個會知 干地自己講番呀？

第二球阿蘇個走位好撚靚，拉開咗力架

不過咁講，雖然佢三球都有功勞，但佢d傳波/射門質素真係回曬塘

仲要右腳窄位通大細

美斯場場都咁有火就好喇 幾下見過跑住迫波
安東尼生多幾件啦

諗諗下影帝傷
聯賽對畢包可以睇葡國球王

應該係一生完又可以再扑安東尼

生猛哂

上一回合佢已經好多逼搶啦，但細場+大巴咁解

喂 唔好單單打打

老啦, 尾段莫晒

見到AG咁慘 動左真情😭

最後個下中間控去右邊最後踢埋出界
如果有體能應該4 0左

走咪最好 翻去中游踢
抗壓能力咁差大球會唔啱佢

我轟慘變美斯私家雞
記得之前班人以美斯對轟入波個記錄抽水
而家一次過還返哂

btw 力架第一球r聯入球好撚靚

聽日準備抽籤

祖記 曼城 利記 蝗狗 拜仁 老西 羅馬

最想中蝗狗

炒柒佢老母就岩

最唔怕反而係抽皇狗

根據慣例
吾皇會抽到羅馬
曼VS拜
西VS利
祖VS巴

現實d 想中羅馬
隊波唔係話真係踢得好好

唔知其他隊fans 會唔會唔想抽中疤狗

咁撚廢有咩唔想

我諗曼巴拜蝗 大家都唔想中既

最驚中利記，同拜仁
尤其拜
唔好唔記得拜仁係軒歷基斯執教的
試過兩回合輸7:0……

希望八強Semedo出到

隊隊都想
贏=幫聯合軍出左啖氣
輸=巴黑哨可恥
立於不敗之地，有咩好驚

第一球佢第一下彈都世界級

美斯生完仔下一場一定入波

可唔可以生多啲
歐聯淘汰賽前生

訓過龍 依加先起身

......
可以繼續訓

所以最好就拜對曼
哥狗贏左再睇下拜迷有咩好講

Lm俾人binc
但我都覺得打賤種好過打拜鏝利

Marc-André Ter Stegen – 6/10
A neat and tidy display. Dominated his box and made the simple saves Chelsea asked him to.

Sergi Roberto – 4/10
Decent in possession but repeatedly exposed whenever Chelsea ran at him. The Blues hammered him over and over again and were it not for Piqué and Dembélé covering for him, Barcelona would have suffered.

Gerard Piqué – 9/10
Battled well against Olivier Giroud in the air and marshalled his defence wonderfully. Did excellently to cover for Sergi Roberto’s poor positioning and made sure Barcelona never gave up any clean looks.

Samuel Umtiti – 9/10
A colossus at the back, clearing Chelsea’s crosses and making well-timed interceptions all night long. The way he would just step into a Chelsea cross, collecting it as though it was always meant for him.

Jordi Alba – 8/10
Got forward with regularity and defended his flank magnificently. Repeatedly made well-timed blocks and interceptions.

Sergio Busquets – 7/10
Majestic as ever. Cool and calm in possession, controlling the tempo of the game. Got injured when Victor Moses fell into his feet and had to go off on the hour.

呢三隊真係唔想中

理想:羅馬老西
現實:曼城拜仁

唔好畀個比數誤導
如果唔係高圖失3球
車又中左2球柱
實情車係出左線

不過又咁講
車仔兩回合中咁多次柱真係幾無運

Ivan Rakitic – 7/10
An able deputy for Busquets, filling in gaps and keeping possession ticking over. Stepped up in a big way after the Iniesta and Busquets injuries to help Barcelona see things out.

Andrés Iniesta – 7/10
Played with a regal air about him. A stunning tackle early on and a wondrous backheel to Suárez the highlights of a great first half. Notably tired in the second and lasted just 10 minutes before being subbed for Paulinho.

Ousmane Dembélé – 8/10
A magnificent and energetic display. Defended well but also added thrust and purpose to Barcelona’s play. Scored Barcelona’s second (his first for the club) with a thundering finish on his right foot. His chase-back tackle on Marcos Alonso in the second half, saving a surefire goal, was almost equally as impressive.

Leo Messi – 9/10
A magnificent finish to put it through Courtois’ legs whilst staring across the box. Impossibly brilliant to set-up Dembélé for the second. Supernaturally confident to nutmeg Courtois a second time to score Barça’s third. And that’s just the goals; his all-around performance was mesmeric. He knew just when to step up the tempo and when to slow it down and ran the show, especially in the second half. Quite simply the best player on the planet.

Luis Suárez – 6/10
Excellent flick to play Messi in for his goal, but was otherwise frustrated losing every 50/50. Worked hard but still no Champions League goal this season.

Paulinho – 7/10
Came on for Iniesta after 55 minutes. Immediately added thrust and purpose, and then even solidity to a midfield that needed it.

André Gomes – 7/10
Came on for Busquets after 60 minutes. Received a standing ovation and put in a confident display.

Aleix Vidal – 6/10
Came on for Dembélé after 66 minutes.

巴禾退出國際賽

我地12年咪一樣
有來有往

今季真係Totally -6足球

利記真係唔係想像中咁強
上場曼狗一壓迫就唔識踢

丹新仔就入轟波
小花咁多場先入
反省吓啦

疤狗班老野點壓

巴禾世杯出到？

兩場壓到軌都有交失
仲要利狗後面用波廢過軌

阿蘇仲係處

利記海鮮波黎 同埋佢地可以前面入幾球 後面輸翻出去 我地後防穩佢地好多

12年都係輸運

大賽先迫is ok

真
但如果利同賤種揀
我想揀賤

屌你班車真係怨婦咁

我同我個frd睇波
都話嗰球唔吹一定又有人出來話黑哨

查實
英超隊隊都怨婦

Iniesta: “Before 30th April, I have to make a choice, whether to stay at Barça or to go to China.” [@Alfremartinezz]

如果唔係班車迷仲有咩好瀨

📰 [MD] | Busquets suffered an injury in fingers of his feet , more tests tomorrow will confirm the depth of injury , Iniesta also disturbed muscular problem, Alba was exposed to muscular cramp, Umtiti received a blow in his shoulder.
一場傷咁多人

屁馬唔知諗緊咩

理爆閘狗既生仔冇屎眼

第一果隊咪唔怨

哥蛇bb

咪燈

拎埋呢幾年啦 無嫁啦

屌喇星連隻爆狗都唔識

btw隻爆閘狗係咪630 d funson

個橫額好霸氣

中間好撚型

英超撚不願面對的事實，8強得返2隊，抽簽後大大聲話要8強佔5席

還債牙

丹怒射嗰下入埋太正
迷丹

應該唔是水貨

之前仲諗會唔會成季0球

係咪半隊巴塞都傷咗

小白 小明 布斯基斯 施美度 DSO UTT

要崩盤了

呢句我覺得轉做老白會合適啲
睇小白踢波好舒服
簡單又直接但又實用，果種閱讀球賽嘅能力

踢埋星期日就隔兩星期先再踢

第一球嚟講射得真係算靚

小白係極少數無速度但可以推下推下就過左你既人
而且佢做既決定真係好合理
大戰又例牌勤力回防

唔好去支那啦

要走既話黎香港la..好想瘋狂睇佢現場踢

琴晚個下禁區落腳

琴晚丹回防個下都好靚

入完一球之後無腳好波
不過果下係抵讚

你想佢一場就代替埋美斯咩
做一個有威脅既翼鋒已經好好啦
佢入咗一球 無人敢放佢

入完波之後啲傳球亂咁嚟 + 自己想舞嚟舞去
十足十尼馬咁 不過琴日回防剷個球真喺好靚

大家點睇法比返嚟魯營助攻美斯

淨係呢兩下都夠照

Gay

重申一次，咪應呢隻咩po都入嘅爆閘狗

好彩當初巴塞買龍門無入錯貨

有球馬朗素後上撞射驚到仆街，好彩達仔夠穩

最唔想抽中祖記 好驚同上年劇本一樣

今年無乜爆冷, 入到8強都係有料既, 對邊隊都唔易打ga la

8強魚腩 疤
弱旅 羅馬
其餘all爭冠隊

八強
大家有咩心水組合

欣慰嘅係身邊嘅人大部份唔係49k就軌妓
8強出局都唔京

琴晚nigger 除左入左球波 同 回防守到球波之外 其餘時間都 啲波一去到佢就斷

辛苦爆閘狗了 同土方一樣要捱夜

Andrés Iniesta's post-match interview after the Chelsea game:

"The club and I have agreed to play these minutes. Messi? He's the same as always, he makes the difference in every game."

"Barça fans support all the players in the team, their behavior towards Gomes was amazing."

(on the previous injury): "I felt fine today."

"It's a blessing to have Messi play for Barça."

"I prefer to avoid Spanish clubs since we know each other very well."

“Before 30th April, I have to make a choice, whether to stay at Barça or to go to China.”

"We are all people, before footballers. We all go through bad times. Andre Gomes is a very special footballer and we will help him become an important player here at Barça."

曼一出局成堆人衝哂去爆閘
我諗我地出局應該十幾隻賤種入黎爆

屌 原來國際比賽後就即刻作客老西

例牌腳軟
準備比老西破金身

法比加斯一向都係巴塞之友黎架啦
踢緊阿仙奴已經有後腳送比鳩白 再比美斯入波

有無咁誇張呀 係無乜個人突破 未到下下斷
下下輕鬆一打二 你估對面馬拉加咩
假假地都係踢緊歐聯吖 車路士黎架

再者 淨係處子入球 射得咁靚 仲有嗰一下回防
已經夠晒啦下話

今屆歐聯會唔會打得哂四大聯賽嘅上屆冠軍呢？

同埋其實佢都仲搵緊狀態 唔覺得呢個喺佢完全體

成長期炸清

寧願對攻，都唔想見到多一次比對手守死

你話係國王盃我都會驚一驚
踢西甲嘅老西真係唔驚

分組賽先打撚完蛆咁快唔記得

佢踢個role無可能唔斷波
美斯去踢都唔得

喺既 但總覺得佢未掌握到隊友攞波習慣同埋怕傷先變得柒下柒下咁
之前喺多仔用波穩好多 唔似而家 打拜仁個時試過硬爆阿拉巴 又入埋波tim 喂到美羊變德甲神射 助攻20球唔喺講笑

但祖記近排狀態大勇
Dybala 希古恩都搵返狀態
守就一向都勁

要多啲時間
琴日佢好多球想做 one two，但timing錯哂
睇得出佢融入緊巴塞打法，但要同右閘多啲默契先
同埋佢依家喺等波到，而唔喺主動迎隊友
少咗球權，一嚟就面對防守，易失球都唔可以怪佢

小白唔好走

咁要睇吓到時我花有冇得抖啦

今次對軌
4球都關美斯事
巴真係淨係贏美斯
utt pk守得幾好都好
前場冇人入波都贏唔倒
諗唔倒之後冇美斯可以點

你覺得比起季初 巴塞仲差左咩 會令到蛆由輸變返贏
講真係真係唔會驚
去到八強隊隊都硬野就預左架啦

咁最好梗係中羅馬或者老西啦

不了
我巴就算抽中羅馬都注定出局

btw
next topic is what

力架起飛

之前就尼馬接班，依家就寄望nigga

力架破蛋

法國魔翼啦

袋返億半

丹終於入到波

好鬼燈
叫小白stay好過啦

丹狗下場要有正選

其實你係邊隊球迷 度度都見到你

Ag係咪就黎乜位都打過

點睇上市

中堅左閘正前應該都未試過

砌你隊Favourite XI +Subs出黎睇下ok？

有球係後場做尼馬差啲自爆，睇到屌撚左出嚟

係咪入左球d自信心返晒黎

是咪係右邊後場傳左個波去禁區頂

仲有龍

抽乜都唔驚
最好皇狗

屁馬扮霍金搏俾人屌

球技上唔會質疑佢嘅水平，佢去邊都可以鋒芒四射
但人品嘅嘢，如果佢當日生生性性留喺度跟球王學，就仲有得救 依家…

有球倒掛解圍

想幫華Dee含
我地有幾耐無試過90分鐘贏車
仲要贏得咁清脆

幫美斯含實際d

實而不華Dee

咪燈 thx

含左10幾年

其實都有D靠運 8強有D驚

下場so9停賽
希望佢抖一排會有返態

其實如果他日剪美斯職業生涯精華
會唔會挑啲到真情

點解上面有人話驚祖
明明小組先打完

驚利記好過

最好抽羅馬啦，但這些機會是屬於皇馬的

大吉利是講，點解唔係驚曼城?
哥帥曼城好撚堅wor

因為抽到鏝已經唔使驚
反正一定出局

其他仲有得打吓...

講真如果俾哥sir屌出局我會心服口服

youtube最長可以放幾分鐘既片?

抽鏝又唔係一定輸，但我信場波好睇先

俾錢可以幾粒鐘好似

只要丹仔、保保上力、啲大佬冇病冇痛，我相信咁多隊有得打，輸亦唔會輸得難睇

用扮工模式開po巧辛苦

條爆閘得閒到搶梳化

鏝同拜擺明係高一個level 仲驚乜

其他人唔係重點，無美斯，連愛西力都差d輸

係 哥sir真心勁 由佢打倒呢隊由佢造出黎嘅巴塞 (因為我覺得巴仲食緊當年老本 至少核心球員同傳控都係) 我會服

希望係咁
重點美斯係歐戰前都有得休
咁就好好多

師徒對決

麻煩爆閘狗幫手推爆呢個post

利馬仔浦頭

Lemar BB

btw，岩岩落去食tea
經過中學門口畀個問卷妹捉左去填問卷
佢收返份問卷個陣講左句「遲d我地會再見」
想問下係咩2c

性暗示

幾十歲人就唔好咁多ff 啦

真人真事黎

留名睇阿耿下場波又personal reason睇唔到

琴晚丹兩吓回防真係值得讚

2315呢d時間都ok既
2，3點個d時間不了

叫返牙鬼好聽啲

呢層冇咩所謂
你地鍾意就得

歐聯仲要靠你開即討

我覺得抽到鏝利皇係最撚驚

又唔係要即日打
打多場又到國際賽
又黎多半個月時間搞戰術
唔驚喇

想抽到猁，話哂咁多年黎無打過，有d新意

1001